經過送中大戰，就算撒回，所有人都會預左政府會再黎

大家睇路，記得搬錢